後日有冇人有興趣上深圳打邊爐

是咁的

我見到couchsurfing 個網站，有人搞左個晚餐聚會。

心旭旭想去，但又想搵人陪。

OCT Language Exchange

We believe that learning new language is not only about the language itself, it is about being immersed into a culture and experiencing everything it has to offer.

Couchsurfing OCT Language exchange is a close community where you can share your story and meet some interesting friends.

For every first Wednesday of each month we are going to explore a new restaurant for dinner. We share the bill AA style.
For every third Wednesday of each month we will invite one friend to share his/her travel experience. If you would like to share yours, WELCOME!!!
The rest Wednesday of each month we will have regular meetups with a topic. Everyone is welcome to host the event. Feel free to contact me if you have a good idea to talk and share. (Please note the topics can’t be about politics or sex)

Fee: It’s a free event, but please kindly order something from the café to show our appreciation. 10% for everyone.

If you have any questions, please feel free to contact Gaily and Joan
Gaily’s Wechat: gailyzeng
Joan 's Wechat: Joanzmz

Topic：Annual Dinner party-Sichuan hot pot. Let’s gathering together to enjoy the Sichuan food. Welcome to join us. The sign up deadline is on Wednesday 1pm.
Please sign up through WECHAT in advance. It’s easier for us to make a reservation. Otherwise we can’t guarantee that there will be enough seat for you.
Host: Gaily
Wechat: gailyzeng
Date: January 30th 19:00
Location: houhai metro station exit E

推

深圳咁遠

會唔會上左去落唔返黎

器官捐贈

收集負評

純識朋友？

練習英文

搞個喺香港嘅咪得囉～

香港有啊，不過係LKF搞

有個係旺角食飯，但似係多外國人

你唔係想練習英文咩

太多外國人會好撚驚，我見深圳個個好似有一半華人。

不過都惗緊join 香港嗰個

係咪去Mr Wong 嗰個